#### Kit Digital v1.35

- Se actualizaron todas las dependeicas a fecha de Enero 2021

#### Kit Digital v1.30.6 (17 de noviembre de 2021)

- Se modificó el header de denominación, aumentando el espacio entre el escudo y el título y bajada en la versión de escritorio (desktop) del header: se agregó la clase .pl-60 al div que contiene el título y bajada; se eliminó la clase .align-items-center al div que contiene la columna del escudo y la columna del título y bajada.
- Se modificó el uc-footer (si es el ancho de pantalla es mínimo de 992px), dejándolo en 60px (en la versión actual se usa padding-top: 80px)

#### Kit Digital v1.29.1

- Se agrega componente de navegación lateral, más correcciones menores.

#### Kit Digital v1.28.3

- Se corrige multi inicialización de componente de Menú Móvil

#### Kit Digital v1.28

- Se corrigen cambios menores
- Se agregan componente Global Topbar
- Se agregan componente Global TopbarEn
- Se agregan componente Global Footer
- Se agregan componente Global FooterEn
- Se agregan componente Menú principal
- Se agregan componente Menú movil

#### Kit Digital v1.24.0

- Se agregan nuevos grises a la paleta `$darkgraya` y `$darkgrayb`
- Se corrigen márgenes y tamaño de tipografía en componente Footer
- Cambio de estilos para componentes de formularios
- Corrección en z-index de componente `uc-navbar`
- Se agrega nuevo componente de botón `.btn-secondary`
- Se agregan estilos de botón `disabled` usando la clase `.btn-disabled` o el atributo `disabled`
- Se corrigen ejemplos de cards con textos
- Se agrega menú desplegable opcional en componente `uc-navbar`

#### Kit Digital v1.23.14

- se corrige funcionamiento de clase `.w-full`

#### Kit Digital v1.23.13

- Se agrega estado Active en el menu portal UC
- Se agrega ejemplo de carrusel (beta)

#### Kit Digital v1.23.12

- Se actualizan ejemplos de cards
- Se ajusta carrusel de cards de eventos

#### Kit Digital v1.23.10

- Se actualizan componentes Card
- Se complementa documentación

#### Kit Digital v1.23.8

- Se agrega clase de utilidad `.uppercase`

#### Kit Digital v1.23.7

- Se corrige color de los links

#### Kit Digital v1.23.3

- Se agrega clase .active en items del Navbar

#### Kit Digital v1.23.2

- Refactoring de componente botón
- Fix gráfico del dropdown en el componente navbar

#### Kit Digital v1.23.0

- Se agrega componente steps
- Se aumenta compatibilidad con IE11

#### Kit Digital v1.22.4

- Se corrigen issues relacionados a carrusel + soporte para IE11
- Se disponibiliza carrusel

#### Kit Digital v1.22.3

- Se agrega soporte para IE11
- Se agregan ejemplos
- Actualización de urls al CDN UC
- Se agregan polyfill para IE11

#### Kit Digital v1.21.1

- Se agregan headers de marca y assets
- Se agrega componente uc-card-notification

#### Kit Digital v1.20.2

- Outline de botones control de carrusel

#### Kit Digital v1.20.1

- Translate en hover card link

#### Kit Digital v1.20.0

- Cambios en ejemplos
- Footer marca modificada y submarca
- Fix altura de listas en footer y componente nuevo uc-dev-footer
- Tabs mobile como selector
- Correcciones headers y footers

#### Kit Digital v1.19.7

- Se agrega hover con sombra a card destacada
- Se agrega clase .card-type--link
- Se corrige bug relacionado a barra de scroll

#### Kit Digital v1.18.0

- Se agrega transition a caoursel-cards
- Se corrigen cards de misma altura

#### Kit Digital v1.16.0

- Se agregan utilities y headers alternativos

#### Kit Digital v1.15.13

- Cambios en ejemplos, se cambia posición de us-card_link, se agrega .uc-heading-container, se agrega /docs a paquete npm
- Se agrega compontente tooltip actualizado
- Se agrega documentación de tab vertical
- Se agrega utility b4 .table-responsive
- Correcciones en componente uc-navbar
- Autoplay de carousel a 6000ms
- Corrección márgenes

#### Kit Digital v1.14.4

- Cambio de nombres de archivos uc-kitdigital
- Fix especificidad border--none
- Se agrega clase .uc-card_link y se corrige .tag-fixed
- Se corrige menú dropdown

#### Kit Digital v1.14.0

- Se agrega utility color azul

#### Kit Digital v1.13.0

- Se agrega readme
- Cambio menor en header
- Se agrega licencia

#### Kit Digital v1.10.0

- Fix z-index
- Se baja especificidad en selectores de párrafos
- Se agrega clase uc-carousel-controls
- Se corrigen estilos de tipografías

#### Kit Digital v1.9.4

- Fix márgenes responsive
- Ajustes a carousel responsive
- Se agrega componente pill
- fix subtítulo mobile

#### Kit Digital v1.8.0

- Se actualiza padding en tooltips
- Se refactoriza filtro alfabético
- Actualización de markup uc-menu
- Fix square grid

#### Kit Digital v1.6.0

- Se agregan utilities de bordes
- se agrega header y footer en componente uc-card
- Se corrige tamaño de imagen de fondo en evento destacado
- Se agrega clase image-quote-size--sm en image quore image-left
- Cambios a header mobile

#### Kit Digital v1.1.8

- Se agrega card-gradient--bottom-black
- Fixes gráficos en mobile
- Fix tab
- Se agrega dist al repositorio

#### Kit Digital v1.1.1

- Se refacotorizan mixins Sass
- Se crea el componente Card featured
- Se mejora markup de documentación de componentes

#### Kit Digital v1.1.0

- Se crea el componente carrusel, modal, tooltip, navbar, forms, collapse, iconos, acordeón
- Se refactoriza código de la v1.0

#### Kit Digital v1.0.0

- Se crean clases de Tipografías y espaciado
- Se agregan nuevos componentes: botón, tabs, breadcrumbs
- Se agrega componente card
- Se agrega componente quote
- Se corrigen reglas de espaciado
